{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_020945",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "커피플라워 강경점"
    },
    "text": "味と親切の最高峰コーヒーフラワーカンギョン店です。 サービス満タン！ アクセス:1号線江景駅の2番出口を出てすぐ前に見える建物の3階に位置し、入口にはピンクの花を入れた花瓶があります。 入口に入ると日差しがよく当たる居心地の良いカフェスペースが広がっています。 中に入ると明るい照明とかわいい装飾品が調和し、お客様の目を引きます。 フロアには素敵なレトロパターンのタイルが敷かれており、インスタグラムのための写真を撮るのにも最適です。 メニューを見ると、様々な種類のコーヒーや飲み物が並んでいて、特におすすめの飲み物はアメリカーノです。 従業員は笑顔でお客様を迎え、温かい歓迎の挨拶とともに好きな飲み物を注文できるように案内してくれます。 コーヒーが出てくる間、お客様の快適さのために座れる快適なソファとテーブルが用意されており、コーヒーの香ばしい香りとともにフードメニューも提供され、あなたの味覚を満足させてくれるでしょう。 フラワーアーティストたちが丹念に花を飾った花飾りのある空間に座ると、コーヒー一杯と一緒に空間をさらに特別にすることができます。 周辺に位置する広い窓から日差しが入り、心を安らかにしてくれます。 一日の疲れを癒したいなら、味と親切の最高峰コーヒーフラワー江景店に来てください。 あなたを歓迎する最高のサービスとともに、あなたの時間をより特別にして差し上げます。 お待ちしています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェはどこにありますか？",
            "answer": "江景駅の2番出口を出てすぐ前に見える建物の3階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェの入口には何がありますか？",
            "answer": "入口にはピンクの花を入れた花瓶があります。"
        },
        {
            "question": "カフェの内装はどのような感じですか？",
            "answer": "明るい照明とかわいい装飾品が調和し、素敵なレトロパターンのタイルが敷かれています。"
        },
        {
            "question": "おすすめの飲み物は何ですか？",
            "answer": "特におすすめの飲み物はアメリカーノです。"
        },
        {
            "question": "従業員の対応はどうですか？",
            "answer": "従業員は笑顔でお客様を迎え、温かい歓迎の挨拶とともに好きな飲み物を注文できるように案内してくれます。"
        },
        {
            "question": "フードメニューはありますか？",
            "answer": "はい、フードメニューも提供されています。"
        },
        {
            "question": "カフェには花飾りがありますか？",
            "answer": "はい、フラワーアーティストたちが丹念に花を飾った花飾りのある空間になっています。"
        },
        {
            "question": "窓から何が見えますか？",
            "answer": "周辺に位置する広い窓からは日差しが入り、心を安らかにしてくれます。"
        },
        {
            "question": "どんなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "最高のサービスとともに、あなたの時間をより特別にすることを目指しています。"
        },
        {
            "question": "何を求める人におすすめですか？",
            "answer": "一日の疲れを癒したい人におすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 338
    }
}